文宣下一步廣傳777會追究黑犬責任. 叫佢地做野前想清楚

唔想兄弟照顧你妻女，出來老婆同女大住肚接你出册，打人前想清楚呀！

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

唔洗諗清楚，佢地做之前應該有心理準備
只係condom仲咁把炮，呢鑊實清算